https://web.archive.org/web/20030728203457/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=494

### [9880] ボノ	2003.03.10 MON 16:33:47　
	
ホントこのサイトは回転が速いですね。素晴らしいです。

日経エンタ、どの本屋でも置いてると思うんですが、キムタク効果か・・・。
嫌いな～に入ってないのがイイですね。エロいからカタブツな連中には敬遠されそーな気もしたんですが、やはり他人のために命賭けれるとこがカッコイイですね。

自分漫画８００冊ぐらい持ってるバカなんですが、その中でもＣ.Ｈ.は燦然と輝いています。学校持ってって一大ブームにもなりましたし、女の口説き方とか、けっこーパクりましたね（＾－＾；）

ＲＡＳＨはたまに近所の古本屋(まんだらけとか、知らんかな？)で見つけますよ。まだ読んだコトないんですが、面白いですか？

### [9879] のっつぃ	2003.03.10 MON 15:50:52　
	
はじめまして、のっつぃと申します。
今まではただのビジターでしたが、皆さんの楽しげなやり取りを読んでるうちに、仲間に入れて欲しくなり、参加することにしました。宜しくお願いします。

で、とりあえず、軽く自己紹介させていただきます。
C.H.の頃からの北条先生のファンで、ファン歴は15年、すでに人生の三分の二を占めています(^^ゞ幼稚園児の頃からキャッツアイのアニメも大好きでしたが、それが同じ原作者という事を知ったのは随分後になるので、その時期は除きます。
てな訳で、だいたい年齢もバレたかしら…？
…この春卒業ですが、職も決まらず(てか、就活してない)、表向きのリョウと同じく春から遊び人になっちゃうみたいです。まぁ、意図的結果ゆえ、暗いご時世を反映したものではございません。あしからず。
ちなみに日本一の湖のほとりに住んでます。湖上を渡った風は冷たいのよぉ…(T_T)

こんなのっつぃですが、皆々様、何卒宜しくお願いします。

### [9878] 野上唯香	2003.03.10 MON 13:20:41　
	
皆さんお久しぶりです！ＡＨ６巻発売日の日から私は学年末テストが始まりました(-_-;)一日目は英Ｒ・家庭科・日本史でどれも出来た方でした(^_^)ただこの日の３時間目に学校の近くに右翼が来て騒ぎのせいで集中力が途切れました。それ以外にも近所の大学の体育館で空手部が練習を始めてその掛け声が煩かったです。本日二日目は英Ⅱ・保健・古典でした。今日も出来た方でした。特に英Ⅱは昨日教科書を声が枯れるまで読んだ甲斐がありました。

### [9877] 千葉のOBA3	2003.03.10 MON 08:13:22　
	
おはようございます。
春の訪れとともに、新しい方が増えて活気づいてきましたねーー！年齢層も若いみたい？はじめましての皆さん、よろしくお願いします。千葉のＯＢＡ３です。

９８５５　いちのさま　だめじゃーーー！舞のダイエット効果なし！！なんか、最近ウダウダしちゃってさ・・・。あーーー、もっと真剣に舞わなくては！！

９８５２　葵さま　　日経エ＠タって私も見つけられない。（悲）アナスタシアもカワイイじゃん！！

９８５１　将人さま　　いや、マウスのライトが点灯するのって、前のやさぐれマウスも形は同じようなのだったけど、やさぐれていても、ライトつきっぱなしにはならなかったんですよねーーー。なんか、よくわかりませーーん。

９８３９　里奈さま　そうそう、あの香ちゃんがりょうちゃんを抱きしめて涙するシーンは、感動ですよねーー！あれからすべてが始まったと言うか。あの香ちゃんの優しさが、りょうちゃんをＣＨにしたんだよね・・・。

９８７５　たまさま　夜道で、たまさまをつけてきたのって、もしかして漁師！？また、風邪ひいたんかーー！魚ばかり食わないで貝とかエビとかもバランスよく食べないとだめよー！

９８７０　無言のパンダさま　6巻の裏表紙見た子パンダさまの感想が聞きたいです！！私も猟奇殺人のドラマとか、怖くて見れませんー！チャンネル変えて、ほとぼりさめてから見ますーー！それができない時は、見て見ぬフリをします！

９８７６　ｙｏｓｉｋｏさま　なにっ、ＣＨのＴシャツ着て、時計やペンダントまでしていた人がいたんですか？それもすべて手作りで！？すごいですねーーその人！！筋金入りだよ、それ。花粉症はとにかく防御あるのみ！！でも、良くなってきたみたいですね！ヨカッタ！！

それでは、今週もガンバルぞーーー！！

### [9876] yosiko	2003.03.10 MON 00:54:24　
	
こんばんにゃ☆・・本当に回転が速いッス！でも読んでると楽しいッすよっ、ここのＢＢＳ！！履歴書書き疲れてノゾイテみたのですが、ここはネタの宝庫ですね（笑）

＞里奈サマ
ここ数日、花粉対策費5500エンほど（失神）。でも、いろいろ試してみた価値はありますね～会社説明会の間は何とかガマンできるように・・家ではモチ、両穴に弾丸☆ティッシュデス。遼ちゃんのマグナムさながらの勢いでブッコんでますんで、よろしく～

＞たまサマ
風邪、お大事に・・。
ストーカーは、マジでこわいですよね！！　yosikoは学生マンションに住んでるんですが、郵便受けをゆっくりのぞいてると危険なんですよ～部屋バレルし、この間、夜中に変態が、○○ちゃんのゴミは～とか言ってたんですよ！キモイ～コワイ～！！遼ちゃんいてくれたら心強いですが(^o^)

今日、スーパーで、「ＣＨ」のＴシャツ着てる人が居て、声をかけたら、時計もペンダントもしていて、全て手作りだそうな！うらやまし～(T_T)その人イワク、「努力のタマモノ＋スキこそものの上手なれ」だそうな☆スキだけは条件満たしてるかな、ワタクシは。「ＣＨ」、「ＡＨ」は、ほんっっっっっっっっっっっっっっっっとにスキですから(^.^)

### [9875] たま	2003.03.10 MON 00:29:29　
	
あまりに回転が速くて、レスが追いつかない・・・。汗。
なので、バンチ今週号の感想だけ書いて、逃げますわ。

おぉ～！今週は、ＡＨが表紙だったなんて・・・感動やっ。
しかも、リョウちゃんが微笑んでるぅ～。私に向かって♪（ハンマーはやめて。汗。）
表紙とは裏腹に、ＡＨの内容はとてもシリアスで、たまサンも心臓が痛いっす。
連続猟奇殺人犯が冴子をストーキング？しかも１０年も前に？その子が槇兄をも・・・？なんか酷な話だな。
１０年の沈黙を破って送られてきた犯人からのメール
添付画像を見た時のリョウちゃんの顔、あの怒りの顔がとても印象的です。
この美少年（青年になったか）が今度はアシャンに近づいてるの？
あぁーー！気づいてリョウちゃぁ～～ん！アシャァ～～ン！
この青年の顔が綺麗なのが、恐さを倍増させてる感じがする。
ゲームって言ってるだけあって、悪事という意識はまるで無いのだろうな。
冴子さんの気持ちを思うと辛いよ。あぁ～また胸が痛い・・。（悲しみで胸がギュゥ～っと痛くなるたまさんって、ＡＨに入りすぎね。）
でも、ストーカーは本当に恐い・・・。
ストーカーにしろ、変質者にしろ、痴漢にしろ、普段はスマした何食わぬ顔してるからね。（多分）
ストーカーまではいかないけど、夜道で後をつけられた事が何度あることか。（注：勘違いではなく確実につけられてるの。）
お陰で、夜に外出するの恐いっすよ。たまさんは。

おっと、思い出したら、怒りが湧いてきたぁーー。
やばい×２、気分転換。熱血男盛りでも読むかな。

うふふ。今日は珍しくレスなし。これ以上長くなると風邪が悪化するし。
でもＢＢＳが賑わってるのって素敵です。
最後に、レスなしと書きながら、一言だけ
＞初めましての方々
「たま」と申します。これからもヨロシクお願い致します。
＞どうだ。常連よ。
たまからギャグを取っても、こんな知的なコメントも書けるんだぞ。（なにぶんＩＱ無限大だからね。）

### [9874] 里奈	2003.03.10 MON 00:20:38　
	
☆９８７３　Ｍａｍｉ様　＆　まみ様
いいなぁ～！遼ちゃんに名前呼んでもらえたの いいなぁぁーっ!!里奈ってあんまり使ってもらえないから虚しい祈りよね…（涙キラーン…）
少女漫画系だと ちょくちょく使われてそうだけど。ホント、こんだけ広い北条ワールドに一度も出てこないのが悲しい！北条センセェェーッ！是非『里奈』の名をー！

☆９８７１　いちの様
里奈のワイハァ～セクシー画像、あんさんにメ～ルで送っといたからね！
今まで『高根の華だから…』と なかなか素直に里奈にアプローチできなかったア･ナ･タッ（ハート）里奈のイイ女っぷりを見て慌てて求婚するがいいわっ！そして豪快に蹴り落としてア･ゲ･ル♪
（…って、届いてなかったら里奈ひとりよがり…？）
ちょっと。『本当の物好きだから…』は無いんじゃなくて？ここまでアンタを誘惑してくれる女王様、今までにいて？ちょっとは喜びなさいよぉ～！

☆９８７０　無言のパンダ様
むむむっ!? 里奈を褒めちぎって物を要求するつもり！！？
一度里奈からＣＨ生イラストもらっといて まだ足りんのか！？
でも子パンダちゃんの為なら…（子パンダくれっ!!笑）
もうすぐキリ番だからＧＥＴできたら、好きなイラスト描いたげる♪（今回はＧＥＴされた方の要望で描くことにした☆）

☆９８６９　葵様
なんだよぉ～。アナスタシアもダメなのかよぉ～（｀3´）ﾌﾞｰﾌﾞｰ
なぬっ！？誕生花がジャスミン！？この盗っ人がぁー！そうそう！里奈も以前 自分の誕生花を調べたことがあって、なんと！里奈の誕生花は『紫苑』だったの！ってゆーか、紫苑って花があることすら知らなかったんだけどね…（汗）

☆９８６７　将人様
と…寅さん！？里奈寅さんネタわかんねぇー（汗々）
里奈のイメージのマドンナはブロードウェイです！金髪でマリリンみたいなイメージなのさ！ドゥドゥッピドゥ～♪

### [9873] Ｍａｍｉ	2003.03.09 SUN 22:54:26　
	
こんばんは～。眠い～。今日はお子様サービスで「ドラ○もん」行ってきました。疲れた～。（涙腺ゆるくなって困るわ）


＞［9862] まみ様
おぉ！そーでーす！私も言おうと思っていました！りょうちゃんに名前呼んでもらってるみたいで。
性格は全然ちがうんですけどね～。

うーん、皆様のカキコを見ていたら立読みも限界かも・・・。
見たい！！

### [9872] ryo	2003.03.09 SUN 22:48:41　
	
こんばんは～、６巻なで読破したらもう続きがみたくなりますね～。前に将人（元・魔神）さんが言ったように僕コミックスがでてから読む派なんスよ。
春休みを間近に控える高校生なもんで。ヒマです～。早く７巻でないかのお～。
＜無言のパンダさま
バンチで読んだやつですかそれ。
結構面白そうな展開じゃないですか～。
やっぱＡＨでもＣＨみたいに奥深い事件になってほしいな～。

### [9871] いちの	2003.03.09 SUN 22:48:39　
	
げっ！！そーだったの？
わたしゃ、てっきりメイちゃんのかと。（←このギャグが解る人が何人でてくるか）
それにしても、たま様はツッコみを入れるためだけにここに来たんですか（汗）？

ＡＨの６巻ゲッツ！！所々読んでないところがあったので、コミック様さまです。

＞[9856] たま様
流石にギャグを引いたらなにも残らないことで有名なたま様だ（感嘆）。
忙しい時間の中、ツッコミの血が騒いでしまい、衝動的にカキコしてしまったのですね？

＞[9857] yosiko様
いえいえ、私の方こそギャグ怪盗を未遂に終わってしまっていたようです（汗）。
お互い次なるステージでのバトルを楽しみにしましょうぞ（？）
ちなみに、あのチャンチャラチャラチャラって音楽は笑○のヤツですか？

＞[9858] 将人（元・魔神）様
あいた！！（おでこをちょんっと叩きながら）
こりゃ～１本取られましたなー（わっはっは）。
てっきり秋刀魚さんのギャグかと思っていました。カンペイさんのギャグと言ったら「かいいの～」と「血ー吸ーたろーかー」くらいしか思いつきませんでした・・・。
まだまだ青二才のようです（何を鍛えようとしているのか）。
イラストの締め切りも、もう間近になってきているのに、まだ終わりが見えない・・・。こりゃあ、もう、徹夜かな（汗）。

＞[9860] 里奈様
うっ・・・なんだか悪寒がするのは気のせいでしょうか？
鳥肌立ってきましたし（笑）。
多分、この世界が明日崩壊してしまうとしても、「アイワォンチュウー」とは言いませんことよ。
そう、「アイラヴミー」！！（どっかのエステの客引き文句）
それに、写真とか送っても、独り暮らししているほうのメルアドになっているから、送ってから見るまでのタイムラグが発生してしまいますよ。それでもいいなら送ってみなさい。試しに。

＞[9870] 無言のパンダ様
失敬な！！世が私のすばらしさにまだ気づいていないだけですよ（プンプン）。
そして、一生気づかないまま過ごす事になるでしょう・・・（涙）。
いいんだ、いいんだ。どこかに物好きもいますよ。
あ、里奈様はダメ。本当の物好きだから（笑）。

### [9870] 無言のパンダ	2003.03.09 SUN 21:57:33　
	
こんばんわ★

「あ～め～ま～」は間○平☆「あ～み～ま～」は志村○ん♪

☆今週のＡＨ
あ～やな展開だ～！怖いんだよぉ～こういうの(>_<)「連続猟奇殺人」とか「ストーカー」とか・・・！ドラマとかでも、ついドキドキして「あーーーっ！！」って瞬間にチャンネル変えてしまうんですよ。・・・で、ほとぼりが冷めた頃にチャンネルを戻す・・・っという具合で(^^ゞ
それにしても冴子さんの１０年って本当にツライ年月だったでしょうね。この事件が解決（解決しても槙村は帰って来ないけど）しないうちは、たとえお見合いをして断られることがなくても、きっとそんな気にはなれないでしょうね・・・。
その事件当時、その犯人とリョウの接点はあったのでしょうか？リョウが犯人を目の前にして取り逃がすなんて信じられない！(ﾟoﾟ)今回はなぜか香瑩に近づく犯人（？）！彼の意図は何なんでしょうか！？あーん、やっぱり怖いーーー！もしも彼が香瑩に何かすることがあったら、絶対リョウは許さないね！そして信宏も！・・・最近出番少ないし、今度こそ信宏に活躍の場を～！！

＞里奈さま（９８２５）
いえいえ、マグナムだけじゃなく里奈さまもセクシーあ～んどキュートでプリティ☆マグナムドライですわ♪・・・これだけ褒めたんだからなんかちょうだい！（笑）(^o^)丿当然☆年末バージョンも期待してますわよ～ん♪(^^)v

＞圭之助さま（９８２６）
１/１８スケールのミニクーパーをゲットされたんですか～？結構大きいっすねぇ♪もちろん「モーリス・ミニクーパー」ですよね？以前私がイー○ス・トイズで見たのと同じかも！いいな♪いいな♪でも高かったでしょ～？（興味津々^_^;）

＞葵さま（９８２８）
ジョニィー改めアナスタシア？！なんのこっちゃ～！ここは葵さまの口から本名を発表すべきでしょう！「マイネームイズ・オニオンフライ！」ってね♪（笑）

＞いちのさま（９８３２）
バレンタインデーにほとんど縁のない、いちのさまのことだから、ホワイトデーもやっぱり・・・ね(^_^;)きっと無理やり「妄想」を膨らませて描くのね♪イラスト☆と、思いきやナントいつの間にか里奈さまと「夫婦（めおと）イラスト・コンビ」結成か！？こりゃ、ますます期待大だっ！！

＞将人さま（９８３８）
はい～私の手元にはＡＨ６巻はありましぇ～ん！（泣）ほんとにあと一日ずらしてくれれば時間差は一日で済むのにな～。でも明日こそゲットしてきますよ！
ところでＣＨＴシャツを目印に来て出かけたりしたら、関係のない人たちがワイワイ集まって来ちゃうかもですよ～（笑）

＞たまさま（９８５６）
なにやらまた風邪を召されたとか？あざらしだけど、暖かくして早く治してね！風邪ってあなどっていると痛い目にあうね。しつこいよーまったく！(>_<)
何かお見舞いリクエストはある？あ、現金はダメよ。

最後になりましたが、またまたお初にお目にかかる方々☆そしておひさしぶりの方、どうかよろしくお願いします～m(__)m
・・・かなり平均年齢下がったか？！
ではまた。(^_^)/~

### [9869] 葵	2003.03.09 SUN 21:21:51　
	
　今晩は覗くだけにしようとしたら、みんながやたらにレスくれてるので出没しました。（だってＰＣいじってると、知らないうちに電気代が…☆）でもみなさま、さんきゅ～♪

　「日経○ンタメ」、書店とコンビ二２軒ハシゴして見つからなかった。で、検索してみたら今月号の表紙、キムタクじゃんっ！これじゃ初日完売してんだろうなー。でもあきらめず、火曜のお休みに「町」まで行って探してこようっと！（そうさ、私は東京２３区のイナカモノ☆）

＞里奈さま［９８６０＆６６］
　アナスタシア？どこまでもディ○ニーキャラで責めてくるわけ？そういや誕生花の本で見たら、私の誕生花はジャスミンだって。うﾞ～里奈さまの愛称が誕生花とは…複雑じゃ☆それにしても修学旅行で５キロ増えたってアナタ一体ナニモノ？！（^^;

＞夜月さま［９８６４］
　はじめまして、葵です～。そうですね、リョウと槇ちゃんて根本的に似てますよね。ホントはめーいっぱい優しいし、人の痛みをよく分かるし、照れ屋で素直になれないし…あら？コレって私じゃん！（笑）何を隠そうＡＨ連載当初、私は香亡き後リョウの後妻に入りたいと考え、どこかのパンダに怒られました。（←バカ？！）こんなヤツですが食いついたりしないから、よろしくね～ん♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［９８６５］
　あ、あれれ？！なんで？！「しゃんいん」で入れると「香營」で出てくる…コレって登録ミス？恥かしいぃーっ!!!早速登録しなおしました。香瑩…っと。ＯＫ？（^^;

＞ｃｈｉｋｋａさま［９８６８］
　違いますってばっ！勝手に名前をつけられたんですぅーっ!!!でも「ジョニィー」でまったく同じ連想しましたよ、私。ＣＨ本誌最終回が高３の期末最終日でしたもん…。（^^;

＞まみさま＆Ｍａｍｉさま
　ＨＮ、似ててもイイんじゃいなですか？別人なわけだし…。似たものＨＮといえば「あおいさま」とか「Ａｏｉさま」とかいらっしゃったのに、いつのまにか来られなくなったっけ。私が追い落としたわけじゃないぞっ!!!（>_<;

### [9868] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.03.09 SUN 19:27:24　
	
こんばんは。chikkaです。日曜日の夜いかがお過ごしですか。
では堅苦しい挨拶はこれまでにして、レスを書きたいと思います。

【９８５２】葵様
新しいニックネームは「ジョニー」ですか。なかなかイカシてますね。「ジョニー」というと千葉ロッテマリーンズのエース黒木知宏投手や横浜銀蝿のメンバーや俳優のジョニー大倉さんを思い浮かべます。（いやー、歳がばればれ・・・）

【９８６４】夜月様
初めまして。堅苦しい挨拶は抜きにして楽しくやりましょう。夜月様は今度高校生ですか。ということは１９８７年生まれですね。ちょうど「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」がアニメ化された年に生まれたということですね。当時高校２年生だった私は今年で３３歳になります。もう１６年経つのですねえ・・・。もう笑うしかないですよ。「ハハハハ・・・・（乾いたトシちゃん笑い）」。いまだに独身です。（あと１～２年は独身生活しますが。教師辞めるし、次のために準備しなければならないから）

### [9867] 将人（元・魔神）	2003.03.09 SUN 18:51:33　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[9859] うみこ様　2003.03.09 SUN 01:18:40　
はじめまして、なのかな？よろしくお願いします。
今週号のＡＨは、確かに衝撃的な内容でしたね。
アニメＣＨ２の最終回、北条司先生の描かれた原画があるなんて
今まで思ってませんでしたよ。
まだアニメスタッフの方との裏話とかって色々とあるんでしょうかね。

＞[9860] 里奈さま　2003.03.09 SUN 02:46:02　
バイト中にＡＨ６巻を買って、読まれていたんですか？
どうしても早く読みたいのは、分かるけど・・・

いちの様のあのギャグの話、あれってツッコミを期待したボケだったんですか？

僕のＨＰは、既に里奈さまに乗っ取られていたのか？
イラストを見に来られた方って、何人ぐらいいるんでしょうね。
旧のＨＰは、来られた人数を見るカウンター付けてましたが、
新しい方のＨＰは、カウンター付けてないんですよね。
しかも数えるハズのトップページではなく、直接イラストのページの
ＨＰアドレスを教えたりしてるから、カウンターあっても役に
立っていない可能性もあるし・・・(汗)(^^；

里奈さまマドンナって「男はつらい＠」の「寅＠ん」の相手役ですか？
♪俺がいた＠じゃ～♪お嫁にいけ＠～♪わか＠ちゃいるんだ妹よ～♪

＞[9861] ryo様　2003.03.09 SUN 10:41:22　
ryo様は、ＡＨを読むのは、コミックスが出てから読むコミックス派
なんですね。つい、どうしても先が読みたくなりますね。

＞[9862] まみ様　2003.03.09 SUN 11:03:37　
ＡＨ６巻読んでしまったら、次が見たくなりますね。
７巻って今までのコミックス出てくる間隔だと、７月になるんですね。
待っているのは長いですね。

冴羽さんが「つん・・・」と押されてバラバラになるのは、ジャ＠プ版
コミックスのＣＨ７巻の「空飛ぶおしり」泥棒の麻生かすみさんの
初登場の時ですね。
コミックスを見直すと「タ＠ヤ１／１人物シリーズ　りょうちゃん」
って、そのシーンに書いてありましたよ。

まみ様も、僕のＨＰを見て頂いたんですね。ありがとうございます。
皆さんイラスト上手ですね。
他に里奈様や野上唯香様の「ＣＨキャラが教師だったら」のミニコント
もありますよ。

「RASH!」は、もしかしたら、いつかバンチとかライジンでの
コンビニでのコミックスが出るかもしれませんが、今のところは
ブック＠フとかの古本屋さんとかを探すしか無いでしょうね。

＞[9863] TAKESHI様　2003.03.09 SUN 11:04:4
修学旅行、やっぱり九州だから大宰府天満宮には行かれたんですね。

＞[9864] 夜月さま　2003.03.09 SUN 11:57:35
ＡＨは、ＣＨとはパラレルとか言われていましたが、やっぱり
「ＣＨの続編」って思って読んでしまいますよね。
同じバンチの蒼天＠拳と違って、同じなのに微妙に違いますからね。

夜月さまは、中学生なんですね。
受験は大変でしょうが、がんばって下さいね。
しばらくの間は、まわりがピリピリしたようなプレッシャーがかかる
状況になってしまうかもしれませんが、負けないでがんばって下さい。

＞[9865] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.03.09 SUN 12:47:21　
裏表紙の冴羽さんと信宏の絵、バンチの表紙になった絵ですが形を
変えてモグラ叩きに変わっていたんですね。
作者コメント、前回のＡＨ５巻で書いたのが、まさか向こうから
返事が来るとは、北条司先生も思っていなかったでしょうね。

＞[9859]海子2003.03.09 SUN 01:18:40  
是初次见面吗?请多关照。
这周的AH，确实是冲击性的内容。
动画CH2的最终回，竟然有北条司老师画的原画，
我到现在都没想过。
和动画工作人员之间还有各种各样的内幕吧。


### [9866] 里奈	2003.03.09 SUN 18:46:22　
	
暇してたからレスってみよぉ～っと☆

☆９８６４　夜月様
おぉぉぉーっ!!里奈も『ベル薔薇』好きだよ！うちのマ～マが『里奈が大きくなったら…』って愛蔵版を保存してくれてて、それ読んでハマッた！ちょっと前にコンビニでミニフィギュアが入ってるラムネのお菓子売ってて、里奈ちんマ～マと二人で全体集めた♪レアもＧＥＴ！ホント好きなんだよね！（もち、北条ワールドのほうが大大大好きだけど☆）いやぁ～、そなたとは気が合いそうですなぁ～♪

☆９８６３　ＴＡＫＥＳＨＩ様
里奈は修学旅行で北海道に行って その短期間で５kgも太って帰って来た…。だって何食べても美味しいんだもん!!（単純…）ハワイでも太って帰って来たし。あぁーでもまた旅に出たぁーい！誰か愛の逃避行の道連れに里奈をさらって行ってくださる王子様はいないかしらん♪

☆９８６２　まみ様
イラスト見てくれたんだぁ～ (^ヮ^)ﾉ
お誉め頂きありがとうございますですっ♪新作？まだ手がけてもいないから大きなことは言えないけど、できたらココで報告しますね！（ふふふ…また里奈のファンが増えたわ ニヤリ…）

### [9865] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.03.09 SUN 12:47:21　
	
　こんにちは～。　わたしも昨日、Ａ・Ｈ６巻をゲットしてきました☆　単行本の感想っていつ書いたらいいのかいつも迷うんですが、みなさんがもう書いているので、わたしも・・。
　裏表紙の信宏叩き、面白かったです（笑）　今回は、巻頭カラーだった話で始まるので期待していたら、やっぱりちゃんとカラーで再現されてて、とっても嬉しかったです♪　作者コメントも、最後だんだん字が小さくなってくのがおちゃめ☆って思っちゃいました（笑）　
　読んでて、若いリョウちゃんに会えるのはやっぱり嬉しいなぁって思いました（はあと）。今連載中のシリーズでも、若いリョウや冴子たちに会えることを期待してしまう自分もいたりして。

＞[9852] 葵さま
　「香營」じゃなくって「香瑩」ですよん。「香營」て何て読むの？（笑）

### [9864] 夜月	2003.03.09 SUN 11:57:35　
	
またもや登場しちゃいました（＾０＾）

昨日の皆様のカキコを見て『ＡＨの６巻発売だぁぁぁぁ！！！』と絶叫し、慌てて自転車をふっとばし、買いに行きました！！
家族からのイヤ～な視線に耐えるのはキツイ・・・。
でも６巻は最高でした！！僚（漢字違う・・・）の『嬉しかった』というセリフには思わず涙が。。。（；△；）
二人の出逢いとかを見ていると、改めてＣＨとは違うんだなぁ～と思いました。最初は（１巻あたり）ＣＨの続編と思い読んでいたので、いろいろショックな面もありましたが、今ではきっちりと分けてＡＨを熱読しております。。。

おおっ！！！ワタクシへのレスがある！！皆様ありがとうございますぅぅぅ（；△；）もう感激です！！死にそうですよ～（。０。）

【将人サマ】
お声をかけていただき有難うございます！！これからもよろしくお願いしますね（＾－＾）
私は来年高校生です！！なので、今はまだ中学生ですね。。。受験は大変でした・・・。母親から『ＰＣ禁止令』はでるわ、マンガ取り上げられるわ・・・。まぁ、マンガは取り返しましたけど☆そんなそんな！！オッチャンだなんて！！心優しきお兄様ですわぁぁぁｖｖｖはい！！将人サマの言うとおり、ここにはたくさんの北条先生ファンがいますね！！そして、皆様とっても優しい方です☆★ファン暦なんて気にしないことにします！！本当にありがとうごじゃいましゅ～！！！！（号泣）

【葵サマ】
はじめまして！！夜月と申す者です！！よかったら仲良くしてやってくだしゃいませ。。。
なんだかんだ言って、やはり僚は最高の父親だと思います！！
シャンインがうらやましいですなぁ～・・・。また、そんな僚を見ていると槙兄に近いものを感じます。あの二人は、一見似てないように見えますが、本当はめちゃくちゃ似ていると思います。
（そう思うのは私だけ・・・？？）いきなり、力説しちゃってすいません！！（本当にいきなりだよ・・・）こんな私ですが、よろしくお願いいたしましゅる（＞＜）

【chikkaサマ】
初めまして！！夜月と申す者です！！いきなり声をかけちゃってすいません！！よろしかったら、こんな私と仲良くなってくだしゃい。。。
私は毎年恒例のように花粉症になります。。。それも、鼻水・くしゃみ・目のかゆみすべてがやってきちゃいます・・・。勘弁してくれって感じですよ（－０－；
『ＡＨ』についての感想、すごいです（＊０＊）真剣に読ませていただきました！！私は１話マンガを読んだとしても、『このシーンいいなぁ☆』とか思うぐらいです。。。chikkaサマを見習わなくてはいけませんね・・・（＾－＾；

【うみこサマ】
初めまして！！夜月と申す者です！！いきなり声をかけちゃってすいません！！よろしかったら、こんな私と仲良くなってくだしゃい。。。
えっ！！？？５日は北条先生のお誕生日だったのですかぁぁぁ！？北条先生ファンとしたことが知りませんでした・・・。来年こそはちゃんとこちらの掲示板に来ます！！ってことで、早速携帯のスケジュールに登録しておかないと・・・。
ＣＨのアニメ実はほとんど見たことがありません・・・。再放送のときにチラホラ見てましたが、その頃はＣＨの内容を理解してなかったからなぁ・・・。今思うとぶっ殺しもんです。（オイオイ）なので最終回も知らないんです（；－；）よかったら、簡単でイイので教えてくださいませ。。。

【里奈サマ】
同情してくれてうれしいでしゅ～！！！！（；△；）是非是非、お友達になってください！！
そんな幼い頃から熱読していたなんて・・・。（尊敬の眼差し）
きっとイイ子だったんですねぇ～・・・。私は幼い頃、ベル○イユの薔薇を読んでいました（＾－＾；いろんな意味ですげぇ子供でした。まぁ！！ここのアイドル的存在！！！！それもＳ嬢・・・。まるで冴子さんのようですね・・・。そんな里奈サマにどこまでついていきますよぉ！！（いきなり何だ・・・？）よろしくおねげぇします！！姐サン！！（そして私も断言？？）


ふぅ～・・・。いっぱいカキコ＆レスしましたぁ！！文章能力がかなり低いので、読みにくいと思いますが、そこらへんは見逃してください。。。ではっ！！（逃走

### [9863] TAKESHI	2003.03.09 SUN 11:04:44　
	
おはようございます。

＞[9851]将人様
いざお別れするとなると、結構寂しいものです。大宰府天満宮には行って来ましたよ。しっかりお願いごとしておきました。

＞[9852]葵様
福岡にもう少し長くいたかったです。たまさんが言ってたラーメン屋にも行ってみたかったですし。「一蘭」はガイドさんもおすすめしてました。

＞[9860]里奈様
行く前は邪魔くさいなーなんて思ってたけど、修学旅行を終えていざ振り返ってみると、あぁもう終わったんだな～なんてちょっと切なくなってしまいます。

ようやく「ゲッツ！！」というギャグが何か分かりました。ダンディ坂野さんのネタだったんですね。

### [9862] まみ	2003.03.09 SUN 11:03:37　
	
皆さま、おはようございま～す！

A・H６巻、あっという間に読み終えてしまいました・・。次の７巻がでるのってたぶん７月ですよね？？　遠すぎ～・・（泣）
すでに続きが気になってるコミックス派のまみでした～。
A・H、読むたびにパラレルを実感して複雑な気分ですけど、「リョウと香の出会い編」、とってもよかったです！（感動）
個人的には、リョウと陳さんが「ちょん・・・ガァラガァラ～」と崩れるとこで「なつかしい～っ！」って思っちゃいました！
たしか、C・Hでも、リョウちゃんが、「つん・・」と押されて同じようにバラバラになるとこがありましたよね～？？

＞[9853]Mamiさま
嬉しいで～す！私もMamiさまに親近感がわいていたのでした！
ほんと、これからも、末永くよろしくお願いしますね♪
Mamiさまは本名だったりするのかしら？　ってことは、C・H原作の「Play it again, Mami!　あの曲をもう一度！」の巻のときは、私と同じくとっても嬉しかった人？？

＞[9860]里奈さま
里奈さまのイラスト、私もすでに将人さまのHPですでに確認済みですよ～！　初めて見たときは、「すんげぇ～、マジ？」（←いつもは、もっとお上品でございます！）って思わず叫んじゃいましたよ～！　ほんっとに上手ですね！　どうしたら、あんなに上手にかけるの？　尊敬しちゃいます。　私は、絵の才能はまったくゼロだからな～・・。
新作期待してま～す。

週間バンチの方は、なんだか、すごいことになってるみたいですね！　すっごい、気になる～。　私も、コミックス派をやめてバンチ派になろうかな。　でも、今まで、読んでない部分を飛ばしてバンチを読むのが、なんだかもったいなくて・・。だから、いつも皆さまの貴重なカキコを「ふんふん・・なるほど」と読ませて頂いております。でも、誘惑に負けそう！

そういえば、少し前に話題にもなってましたが、北条先生の作品の中で「RASH!」だけ、まだ読んでないんです・・。できれば、新品で手に入れたいんだけど、探してもなかなかなくって・・。
古本屋とかに行けばあるかしら？　探して読むぞ～！

では、皆さま、いい日曜日をお過ごしくださいね♪

### [9861] ryo	2003.03.09 SUN 10:41:22　
	
ちわ～、俺も六巻ゲットしましたあ～。
いや～、ＡＨハマっちまったね～。今度はバンチで先読もうかな～。
